當個被愛的人，會不會比較幸福

?

相愛才幸福
你不愛他 他再愛你你都不會覺得幸福
所以幸福很難

唔會